阿婆走左但喊唔出

尋日朝早係床到典個時聽到阿媽話阿婆走左
我到而家都唔敢問阿媽confirm
希望係自己未訓醒聽錯
雖然我都明純粹係自欺欺人

基本上我童年完全係佢湊大
佢當時特登搞簽證黎湊我
每三個月就要走之後又再申請過
如是者去到我中一
之後每次番去探佢都偷偷地比錢我
聽番阿媽講佢自己唔食都要比我

本身依年因為政治問題而好抗拒番大陸
加埋武肺 對上一次番去探阿婆已經係19年頭
仲記得佢話等身體好d就黎香港睇下我
但佢都成90幾 我都知冇咩可能會黎到
成日諗住依家出左黎做野
第時請佢食餐好野結果係佢等唔到
依家個feel好怪想喊 但又喊唔出

喊乜鳩 支那婆無個無辜

一開頭係咁 慢慢諗下諗下就會喊
釋放下d情緒

珍惜眼前人，RIP

未有實感 由佢慢慢浮現再接受

好事嚟㗎90 幾先死⋯⋯⋯⋯
世界咁辛苦⋯ 開開心心咁走都好嘅

死唔一定要喊㗎喎，開心懷念下囉
佢知你知佢錫你就夠啦，唔洗好似電視劇咁喎
反而佢知道大家好傷心唔捨得對佢嚟講都未必係好事

我雙眼已水汪汪

我都係咁

樓主 我同你一樣
又係細個阿婆每三個月咁落嚟湊大我到中一
呢幾年都唔鍾意返大陸 冇點探佢

抗拒翻大陸其實過多5-10年你都未必會翻，算啦

我反而係睇完Coco 我先可以停喊

如果你未睇過，我都推薦你睇呢套Pixar 動畫

remember me,,,,

一開始聽到死訊係會唔識反應
過多幾日就會開始有情緒，尤其會睹物思人、觸景傷情咁，多啲陪下媽媽，兩母女互相支持
婆婆九十幾先走係笑喪，你掛住佢、記得佢錫你就得架啦，婆婆都唔會想你太傷心，你好好保重、照顧好自己

見最後一而就喊到唔識收

死老嘢死左仲好啦